林子祥而家把聲同30年前係咪冇咩分別???

181231 林子祥 George - 敢愛敢做

CD version

千億個夜晚 2016

1986 白金巨星耀保良

好似差唔多

好多高音唔夠氣上喇講真

喉嚨啲肌肉仲好發達

講真2018年好過1993 live

留住你 留住你

願我會揸火箭

個樣都無變

話時話佢有冇試過同蔣志光同台唱歌??

因為阿Lam把聲真係痴撚柒線

難放手 難放手

ali,ali爸爸

把聲沙左唔少